其實今次台灣香港抗疫都算幾成功

台港都同支那有頻繁往來
而且又同支那咁近
但爆左兩個月個數字都仲keep到咁低（尤其台灣）

睇下班白皮豬 一野爆得勁過南韓
而且仲未有緩和跡象

香港由新年假開始停課到依家
又盡量減少社交 同全民口罩
雖然政府咁廢 但總算自救到

意大利同支那來往都好頻繁，好多浙江人

香港勝在公民衛生意識唔錯，但有個垃圾政府

林鄭又領功
黃絲幫左林鄭一把

台灣抗疫成功關鍵就係唔撚信支那

但係唔知死 口罩都唔帶

歐美太多白皮豬不斷叫人唔好戴口罩，見人戴就會歧視人笑人如果你再同佢地解釋佢地就會開始想毓手所以真係抵佢地大爆發

係香港人極度怕死就真

唔好掉以輕心

當初唔係香港人自己搵料煲大 政府真係唔撚出聲

直頭係全球典範
政府又統一賣口罩
同極速增加生產線

何栢良：放鬆7日變南韓
歐洲印證左

一月頭嘅連登已經講緊武漢肺炎

早幾日同香港叮噹馬頭嘅坡狗
已經187宗

指數級增長代表放鬆一個即刻一舖清袋

最近多左人出街 其實好危險

唔係有醫護罷工迫封關
相信我地仲大鑊過意大利

因為台灣冇入WHO全部料都係自己攞嚟
越早唔信WHO自行封關嗰啲大部分喺歐洲瀨野之前都防得ok
就算咁遲封嘅日本雖然好嚴重都相對下好
韓國到依家呢刻據我所知都冇封
但係已經嚴重到俾人封了

台灣抗疫的確number one
国民党班傻鳩全程拖後腳不過都好，班傻鳩越唱反調越流失將來嘅選票

笑死，香港有衛生意識就話人怕死，歐美嗰種歧視人帶口罩結果爆到七彩會唔會話人地好勇敢唔怕死

香港主要唔戴口罩都係鬼佬
唔好讚香港好多廢老都唔識戴口罩
食煙又拉低就算
個口罩就咁放褲袋就算

又信支那又唔戴罩

澳門：

澳門無香港咁大規模驗，同埋佢個雞場人流少得太可憐

香港係靠香港人逼政府做嘢先得

佢啲賭場大把大陸人
澳門政府一刀切封關 無可否認好過香港好多

真 所以香港人千祈唔好鬆懈

因為香港人食個沙士教訓
再加上反修例大軍宣布暫停抗爭，主張抗疫

關政府撚事咩信佢死得

唔好燈

最大功勞一定係醫護
如果冇佢哋，依家應該成千上萬喪屍周地吐痰，係香港徘徊
到時香港人點勁都防唔到

12月已經買緊口罩

韓國每日夠只加100

廢老點唔識帶都好 起碼咳嗰下有帶 已經減左唔少風險

香港人好撚勁，明明係疫區支那側邊，仍然守得非常好，香港人民眾自發戴口罩，有獨立思考能力，不信任政府嘅謊言係最大嘅原因(廢老無腦另計)

台灣勝在有政府保護自己人， 而台灣人同時反送中開始有跟進香港，亦開始知道支那會入侵台灣同香港而有所警覺

仲要好多人繼續約人食飯
想變邊爐家族

己經132宗，根本冇受控

封埋深圳灣就完美

一戴一露個口罩即刻冇晒用；戴反咗衰過冇戴

唔關個仆街政府事 其實真係靠手足舊年嘅努力令到少咗一大截支那人嚟 好多嘢都整定

不能認同更多

老豆搵仔

其實唔止唔錯,我覺得今次公民衛生意識直頭係世界第一

想問究竟坡仔點解咁好彩都冇好大既爆發？
因為封關？ 佢地口罩都叫人唔好帶...定只係死好命天氣比較熱傳染機會低啲

d口罩俾支那蝗運走晒，哪有口罩防疫？！

點解咁多人喺度打飛機覺得香港抗疫好
台灣嘅抗疫我好認同
香港就...
一嚟政府唔做嘢
二嚟有班廢老同停咗課嘅後生仔女猛出街
都唔知乜嘢心態

結論
唔信中共可保平安

香港全靠醫護人員開頭罷工封少少關，之後有其他界別一齊罷工，頂一頂，唔俾班喪屍衝曬落嚟咋多謝醫護人員，多謝大家
台灣就靠小英心水清，封關快

意大利有30萬溫州人

越唔信中國，做得越好

係因為唔信中共

十二月中已經戴口罩

根本所有香港人都知道大陸人幾撚賤格
睇得多大陸特登惹肺炎比第二個就知唔自救就死梗
包括廢老
人手一支酒精搓手液同口罩好難輸既
不過仲未有大規模社區爆發已經算好事
垃圾正苦我屌你老母
連我個藍絲老母睇我屌正苦都唔撚出聲
仲咁撚厚面皮話自己抗疫有功
真係當香港人盲撚左？

全世界都爆曬，係香港澳門最安全。

香港人口密度仲要世界第一

香港人，好野

近排個個潔僻咁

不過間中仲見到有d廢佬吐痰

澳門政府係就係奶共
不過抗疫嚟計其實澳門先成功

政府依家訓著都笑醒，你地仲自high

澳門口罩八蚊十個 唔洗排通宵

香港人日日行山

返到屋企真係全身消毒

香港勝在香港人唔信政府啫

源外國雖然反應慢，但源頭係中共！

係12月

全靠香港人自己本身既防疫意識。
香港政府廢到仆晒街，咩都無做過

澳門面積仲細過大埔
你唔讚下大埔？

利申 大埔JJ

珍

多謝林鄭

一開門我老母拎住d消毒噴霧係咁噴

香港政府根本乜鳩都無做過咁濟！
香港無事係香港人自己自保意識強，用咁多個口罩無一個係嚟自港共，全部都係一早買定嘅外國貨！

咪撚俾港共帶風向領功！！

台灣靠政府
香港靠全民戴罩

連燈仔又燈香港沒事

政府廢
藍絲廢

我地控制唔到

繼續死撐唔戴口罩吧

仲有手足 冇佢地既話支那都唔會減少班中國人落黎 否則香港一早爆左啦

台灣：政府做到野，人民信政府
香港：政府垃圾，人民靠自己

其實香港重ok係要多謝罷工嘅醫護！
唔係嘅話真係唔敢想像！

多謝醫護

真

有乜好笑？到自己嗰陣時會唔會再笑得出？自己執生算啦

林鄭算唔算做到野

台灣政府好波
香港只係市民(特別係有罷工嘅醫護)好波

靠香港人自己嘅危機意識炸

我9錢1月頭已經講左無數次，香港可以守到今日全賴勇武七月起敢遍地開花令一大班生滋蝗冇黎播毒乍！！！

首先勇武趕走左劣質高危支那人
然後醫護罷工逼使港共封關
但係林奠為奶共唔肯全封搞到社區爆發
打小報告妄想借疫情贏選舉但自視過高
口罩都比唔到一個就想亂派錢了事
全靠香港人防疫意識強自己口罩自己撲

靠香港人自己啫

因為唔信中國,世衛同香港政府

台灣就係 香港唔頂好耐

未完架
猿國勇話4月先係高峯
成班垃圾香港人已經係火鍋店排哂隊

成功
好彩喳懵撚

香港對北海道得百幾單，由北海道到港都要強制隔離14日，全歐洲及美國而家直線上單一日加幾百單又唔使強制隔離？
還掂旅遊零售都死晒唔差在鎖港啦！醫療用品都唔會再供港，香港醫療系統醫護喺一個月內都會用晒去made in xhina 度。

d 鬼佬噤鍾意攬攬錫錫，
叫雞又唔戴套，口罩又唔戴，
奶硬嘢啦

香港人素質真係超高

絕對係

有衛生意識咪又係因為怕死

鞋都係門外除

係12月中 好記得
果陣仲要比同事笑我過分緊張

停止吹奏啦好嗎
想台灣都俾連登仔燈？

1月頭已經大手入手口罩

係台灣同
香港人
唔撚係香港

真係潔僻咁
如果之前係咁肯定俾人鬧

鄰近大國契哥俄佬同契弟北泡先係榜樣，你睇吓依家奶支文總統下嘅南泡！！

都係呢句講得啱：做得你兄弟，點會唔知你點做人吖！！！

全世界都可以唔笑
唯獨支那同坡狗可以指住佢地個鼻大大聲笑

反共就有好結果

其實香港呢排都係輸入

日本似係唔驗=唔確診

原來咁早
搵唔搵得返係邊個post

自救成功

意大利= Europe 支那

全世界最撚快手Block中國嘅國家：
北韓>台灣>香港>俄佬>美國
唔係最憎中國 就係最了解中國

係，講郵局停左送件去武漢，我啲同事都笑我

勝在唔信政府，唔係晨早全滅

老鳳認同

兩邊都係俾支那逼害緊先算情況比較好

香港而家先開始，你睇下一日十二單？啲人又開始出街消費！

大家帶口罩。武漢未封城都全人帶

十二月開始, 坐車帶口罩, 成車得我一個帶, 有幾撚成功呀

我斗膽講一句, 今次香港抗疫, 要多謝SARS

班鬼佬無經歷過, 睇佢地會點仆街

班棍頭經歷過都再犯, 全家落地獄, 下世繼續做蝗國人啦

香港要屌先成功姐

真係做得好好

正解，你見班港豬由街頭抗爭退到9月立法會踢走功能組別就知，下一步應該會退到再周末遊行靜坐

保住命仔同份工緊要好多

唔可以放鬆

澳洲去咗邊

Saved

好彩大家唔再信垃圾政府，叫人唔戴口罩

連登仔出黎燈就知道之後會出事

對中共既信任程度同疫情成反比

澳門全球人口密度最高又點計呀柒頭

參考

澳門笑而不語

呼吸飲水食飯都係怕死

手足hoball !!!
大家唔好鬆懈呀！

有咩問題？
你唔呼吸飲水食野真係會死嫁wo

咁全世界人都係怕死，特別講香港人怕死係冇意義

台灣係成功
香港人係有沙士經驗 但係有個仆街林奠

我幾時有特別講香港人？

要人人有罩，全世界應該無乜國家有足夠生產能力
不過冇能力提供的話，唔出聲就算，唔使叫人除落嚟

純粹計生產能力vs國民人口上sustainability ，台灣應該係最接近嘅國家
而家日產1千萬，勉強夠每人每兩日一個

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

睇定啲先啦
呢場仗有排打

又有中學生派口罩 但唔夠人推搞到無人知 想幫學生都幫唔到

你自己講話香港人極度怕死

台灣，即係叫中華民國果個國家，係
香港？你知我知唔係，我哋只係自救對沖到，勉強頂住，成個政府都冇咁嘅打算。

香港經歷過沙士比中共冼到仆晒街有晒經驗點會仲重蹈覆轍

台灣抗疫成功仲有一個原因:
內閣入便有唔少讀醫出身嘅精英
(畢竟民進黨本身都多做醫護嘅支持者)

關你撚事咩
係要笑鳩坡狗你吹咩

咪燈啦 dllm

唔封關算咩成功

真係經過沙士 係香港人都知中共個套仆街野
個個自救先有今日

邊道減少社交

其實已經減少咗好多
當然無可能變0 但減少兩三成都已經好多
出邊啲餐廳都少咗好多生意
開始見到結業潮

之前何栢良定係袁國勇話放鬆7日就會變武漢
我仲心諗有無咁撚誇張

今日睇返歐美爆到咁撚樣
真係好應景

台灣 香港在SARS個陣的經歷都好慘痛
但得台灣做得好 香港叫好彩
好彩在反送中後 大家知要自救

Push

大家比啲掌聲自己香港人，不過唔係比班撚屌官

經歷過沙士今次大家意識提高左 起碼對得起當年犧牲左嘅人

成功

死好彩渣 以為真係香港人好野防疫勁咩

就算係手足同路人們防疫意識高 措施做得好

出街果陣望下有幾撚多廢老廢中隨手扯口罩 係街邊行邊食野/食煙 扯完又唔撚用酒精揉手

望住屋企個廢老手又唔洗幾多次 仲日日出去群埋其他廢老捉棋 真係覺得自己預約中招

其實真係好成功
只要復工復課重開自由行
香港就係大贏家
最好快啲

澳門都要

主要係因為香港同台灣喺03 SARS已經奶過支那野，今次台灣政府同香港民間（大部份）本能地排支先，同埋做好足夠防護

如果我地學其他國家信政府，而家700萬完確診啦

多得柒婆將港豬對政府嘅信任度破壞
知道自己香港要自己救。
所以我好支持柒婆連任，比起繼續溫水煮蛙，咁樣轟轟烈烈打番場仲好。

死嘅係藍屍

又燈

係因為03已經硬食過一次

因為台港人都知中共幾仆街
冇人信佢地

但其他國家信咪慘囉

如果唔係林鄭我估一半人唔理/信中共既數字可防可控

我地講抗逆好唔係講緊政府wo

唔夠口罩嗰啲都叫做有既

香港人真心高質

台灣國內點睇蔡英文抗疫

假如柯文哲唔做共諜
扶助蔡英文內閣
台灣會更上一層樓

仲好團結tim啦，你見啲香港人四圍搵口罩俾自己人
又送好多俾清潔、公公婆婆、醫護、冇罩

都係一句，多謝前線勇武手足抗疫。

唔反大檯，過年前一定幾億支那人落香港鳩嗚，就係因為反大檯先趕走一大班播毒者，加埋醫護手足迫柒柒封d關口先頂得住

唔好俾人帶到風向
雖然冇韓國咁勁咁快就驗得咁多
但已經去到每日驗超過4200件嘅水平 而且會逐日提升去到月底前7000件嘅水平

因為台灣唔係正常國家政治
呢點基進都有講過
正常國家政治係不論左右
基本價值係愛國 係呢啲時候團結
即係所謂嘅忠誠在野黨 野係在野 但忠誠於國
台灣嘅兩黨制唔係左右分 係分叛國同愛國
叛國國民黨 叛國民眾黨實拖後腿

咁係市民有過沙士
有經驗姐
去一轉歐洲就知 外國係無口罩賣 亦無人戴
出左事 大家買唔到口罩，除非唔返工 唔出街，否則一樣會傳染

果六位放炸彈就慘, 起碼坐十年

排幾日通頂都要買口罩, 你話係咪好驚死先會咁做

比較斜率真係

【肺炎預報】

澳門一早贏到開巷啦屌

12月中已經講緊
12月尾戴口罩被人笑我誇張

你快d去武漢咪鬼再返來

一個鐘唔呼吸都唔得，你話係咪好驚死先會咁做

監底見

請問原圖 link?

[你知道嗎]當香港人以為可以坐等支爆嘅時候，中共利用緊疫情翻身上位

Twitter戰線做野喇
坐係度係唔會支爆

台灣好似都keep住每日有零星個案咁 其實同香港情況接近一樣

台灣大部份係輸入個案

仲要多謝我地嘅醫護
願意為封關而罷工

蟈條線咁短 係唔係預測唔到

係數字唔再上升

台灣贏政府
香港贏市民

要怪就怪佢地信個who
抵死

靠社會運動咋
唔係少咗人落唔 爆到9 彩啦

香港係因為高價買曬全世界d口罩

香港人自律咋 個個戴口罩 近99%都戴 唔係又爆到9 彩

係黨允許澳門這樣做的

其實會唔會係化驗得少。。。。

仲有好多港豬去旅行

香港抗疫係靠市民

唔係香港抗疫幾成功, 係香港人抗疫幾成功

d老人家都屌9政府, 連口罩都處理失敗~

台灣就真心係政府做得好，香港就係因為03年痛過大家先知要點知

點做

嗰啲仆街真係快啲死咗佢好過
我早排由香港返到珀斯
啱啱落機未除口罩
嗰陣已經二月 可以見唔到有一個人戴口罩
而家就搶紙巾 係咪on撚9
去到city有件白皮豬喺我隔離勁作狀咁咳（好明顯唔係真咳嗰隻 係想潤我）
我真係dklm嬲嬲地即刻除咗佢
好彩我冇事啫

台灣同香港一樣 爆之前已經停哂自由行

係條傻閪林鄭係咁奶共

冇勇武嘅話我哋奶哂嘢了

台灣比黨停，諗住民進黨會輸，點知大選贏爆

香港比手足剎停，水貨狗同自由行少一大截

特別係物流界

+地盤廢老

因為香港同台灣對大陸有防戒心

唔知佢地諗乜
搭飛機女木高危

唔係林鄭條仆街 以香港人既警惕 我地應該會好過台灣（因為人口少啲）

香港台灣成日畀支那靠害 早就唔信支那/香港政府 以及WHO

係台灣政府
同香港人

民主是個好東西

香港人係自救
我地同台灣就係因為唔信中國先叫做抗疫好過其他地方少少

台灣好過香港好多

唔好再blame the victim
大陸先係始作俑者散播病毒

人地係連個政府都唔信支那
屌我地個班狗官算L把啦
所以話
香港人跟本靠自己自救既

唔好放鬆

未知生化武器喎

邊個唔極度怕死

當淘汰啲白皮低端人口囉

仲有一波危機

就係隨住大陸解封可以周圍走
但全世界己封邊度都無得去

得香港可以任出入同比較少case相對安全

五一真係大撚鑊

第一幅「W: 勤洗手」應該用 + 番梘.

Chitaly

怕害死其他人。

連豬走得好前

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

坡狗係好笑呀

個個都戴口罩 乜撚野毒都入唔到口鼻啦
主要傳播九成九係手成日掂口鼻
戴口罩完全ko

你試下換個政府，仲成功

連豬同連狗係抗爭 Mascot 梗係企得前

咁你唔去武漢 我一定讚你勇敢㗎

On9仔

不要忘記SARS299條人命
仲有好多醫護人員上前線換返來

香港人都幾仆街, 人地意粉撐緊我地果陣就多謝多謝, 到人地爆肺炎就笑鳩人白皮豬

如果香港獨立，應該即日封關，只會有個位數感染者。

醫護罷工，功不可沒，
罷工救港

唔係個林鄭連半個關口都諗唔到要封

Pin 呢個讚下醫護

教材呀

係香港人呀

真係幾成功

信政府一成就已經好會似意大利咁
係我地香港人自救先冇事咋

中肯

仲有炸彈手足

靠自覺
你估靠政府

仲有邊度地方好去

又登

吓 去先係on9 wo
你係咪搞撚錯左

通處都爆

睇唔到呢
facebook link 呢

炸彈手足好波

我地就係依艘爛船上面果三分釘

對比

有戴都算係咁啦
雖然有改善空間
已經比鬼佬好好多

全部拉9哂坐十年呀

為左咁, 值得咩?

而且大爆發對運動絕對有利

香港係靠香港人自己警覺性高根本唔關柒娥政府事

唔止廢老，有好多後生除口罩食煙
香港d鬼佬鬼妹直情唔戴口罩，見見過一個戴

佛系抗疫：
歐盟、日落帝國同港共林奠

得香港人同台灣人+民進黨認真抗支那武漢肺炎

不得不講
香港今次係做得幾好 無論香港人本身/政府